港大考試請病假

唔知係咪chur得太盡
琴日黃昏到夜晚開始不斷又咳又流鼻水好頭昏
夜晚想訓好一個鐘都訓唔到
跟住今日就無去考試
想問如果補考到嘅話，係咪份卷會難好多同埋俾分會好手緊
真心想知道，唔洗詐病

*頭暈

好緊 緊到屌唔到

渣ga

今朝睇左醫生未？

等緊啊 真係好擔心

未試過考試，但我以前試過撞正presentation果日中左流感
同professor講，交醫生紙去系辦公室，冇補present，個分應該係用左其他assignment黎拉

等級不會高過 C+

考試佔50%，呢次大獲啦...